# Copyright (C) 2026 Geoffrey Crofte
# This file is distributed under the GPLv2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Social Integration for BlueSky 2.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/social-integration-for-bluesky\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-25T10:44:54+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-25 12:00+0000\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.10.0\n"
"X-Domain: social-integration-for-bluesky\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:68
#: templates/admin/settings-page.php:20
msgid "Social Integration for BlueSky"
msgstr "BlueSky 社交集成"

#. Description of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
msgid "Integrates BlueSky social features into WordPress including: Post New Articles on BlueSky for you, Shortcode for Profile Card, and Widget to display your last posts. You can also use shortcodes <code>[bluesky_profile]</code> and <code>[bluesky_last_posts]</code>."
msgstr "将 BlueSky 社交功能集成到 WordPress 中，包括：自动将新文章发布到 BlueSky、个人资料卡片简码以及显示最新帖子的小工具。您还可以使用简码 <code>[bluesky_profile]</code> 和 <code>[bluesky_last_posts]</code>。"

#. Author of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
msgid "Geoffrey Crofte"
msgstr "Geoffrey Crofte"

#. Author URI of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
msgid "https://geoffreycrofte.com"
msgstr "https://geoffreycrofte.com"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:68
msgid "BlueSky migration failed: %s"
msgstr "BlueSky 迁移失败：%s"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:254
msgid "Account handle is required."
msgstr "账户标识符为必填项。"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:257
msgid "App password is required."
msgstr "应用密码为必填项。"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:268
msgid "An account with handle \"%s\" already exists."
msgstr "标识符为 \"%s\" 的账户已存在。"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:282
#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:414
msgid "Failed to encrypt app password."
msgstr "应用密码加密失败。"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:325
#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:368
#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:393
msgid "Account not found."
msgstr "未找到账户。"

#: classes/BlueSky_Activity_Logger.php:137
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: classes/BlueSky_Admin_Actions.php:25
msgid "Security check failed."
msgstr "安全检查失败。"

#: classes/BlueSky_Admin_Actions.php:36
msgid "Successfully logged out from Bluesky."
msgstr "已成功退出 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Admin_Actions.php:43
msgid "Logout failed. Please try again."
msgstr "退出失败，请重试。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:99
msgid "The Bluesky account %s needs re-authentication. <a href=\"%s\">Update credentials</a>"
msgstr "Bluesky 账户 %s 需要重新认证。<a href=\"%s\">更新凭据</a>"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:114
msgid " ...and %d more"
msgstr " ……以及其他 %d 个"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:118
msgid "Bluesky accounts %s need re-authentication. <a href=\"%s\">Update credentials</a>"
msgstr "Bluesky 账户 %s 需要重新认证。<a href=\"%s\">更新凭据</a>"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:162
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:174
msgid "Bluesky requests paused due to repeated errors. Will resume automatically."
msgstr "由于反复出错，Bluesky 请求已暂停，将自动恢复。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:195
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:222
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:165
msgid "Syndicating to Bluesky..."
msgstr "正在同步到 Bluesky……"

#. translators: %d: number of accounts
#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:205
msgid "Successfully syndicated to %d Bluesky account."
msgid_plural "Successfully syndicated to %d Bluesky accounts."
msgstr[0] "已成功同步到 %d 个 Bluesky 账户。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:223
msgid "Syndication failed:"
msgstr "同步失败："

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:225
#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:272
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:229
msgid "Failed to syndicate to Bluesky."
msgstr "同步到 Bluesky 失败。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:235
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:228
msgid "Retry now"
msgstr "立即重试"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:238
msgid "Will retry automatically."
msgstr "将自动重试。"

#. translators: %d: retry attempt number
#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:249
msgid "Retrying syndication to Bluesky (attempt %d)..."
msgstr "正在重试同步到 Bluesky（第 %d 次尝试）……"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:260
msgid "Partial syndication:"
msgstr "部分同步："

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:265
msgid "Posted successfully"
msgstr "发布成功"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:280
msgid "Retry failed accounts"
msgstr "重试失败的账户"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:283
msgid "Will retry failed accounts automatically."
msgstr "将自动重试失败的账户。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:292
msgid "Syndication paused due to API issues. Will retry automatically in 15 minutes."
msgstr "由于 API 问题，同步已暂停。将在 15 分钟后自动重试。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:299
msgid "Syndication paused due to rate limiting. Will retry automatically when limit resets."
msgstr "由于速率限制，同步已暂停。限制重置后将自动重试。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:358
msgid "Invalid post or insufficient permissions."
msgstr "文章无效或权限不足。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:375
msgid "No accounts found to retry."
msgstr "未找到需要重试的账户。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:386
msgid "Syndication retry scheduled."
msgstr "同步重试已计划。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:403
msgid "Bluesky"
msgstr "Bluesky"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:432
msgid "Syndicating..."
msgstr "同步中……"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:436
msgid "Syndicated"
msgstr "已同步"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:441
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:442
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:447
msgid "Partially syndicated"
msgstr "部分已同步"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:451
msgid "Waiting for cooldown"
msgstr "等待冷却"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:455
#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:212
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1390
msgid "Rate limited"
msgstr "已被速率限制"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:479
msgid "Invalid notice key."
msgstr "无效的通知键。"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:59
msgid "Could not fetch posts"
msgstr "无法获取帖子"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:76
msgid "Could not fetch profile"
msgstr "无法获取个人资料"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:152
#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:188
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:193
msgid "Account manager not available"
msgstr "账户管理器不可用"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:203
msgid "Discussion account updated."
msgstr "讨论账户已更新。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:86
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:132
msgid "Connection to BlueSky failed. Please check your credentials."
msgstr "连接 BlueSky 失败，请检查您的凭据。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:87
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:133
msgid "Handle or app password is not configured."
msgstr "标识符或应用密码未配置。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:88
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:134
msgid "Could not reach BlueSky servers:"
msgstr "无法连接 BlueSky 服务器："

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:89
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:135
msgid "BlueSky rate limit exceeded. Please wait a few minutes before trying again."
msgstr "BlueSky 速率限制已超出，请等待几分钟后再试。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:90
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:136
msgid "Resets at"
msgstr "重置时间"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:91
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:137
msgid "BlueSky requires email 2FA verification. Use an App Password instead to bypass 2FA."
msgstr "BlueSky 需要邮箱双重验证。请使用应用密码来跳过双重验证。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:92
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:138
msgid "This BlueSky account has been taken down."
msgstr "此 BlueSky 账户已被停用。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:93
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:139
msgid "Invalid handle or password. Please check your credentials."
msgstr "标识符或密码无效，请检查您的凭据。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:94
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:140
msgid "Connection to BlueSky successful!"
msgstr "已成功连接到 BlueSky！"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:95
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:141
msgid "Log out from this account"
msgstr "退出此账户"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:96
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:142
msgid "Could not check connection status."
msgstr "无法检查连接状态。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:97
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:143
msgid "Unable to load Bluesky content."
msgstr "无法加载 Bluesky 内容。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:98
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:144
msgid "Connection failed:"
msgstr "连接失败："

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:223
msgid "Successfully syndicated to Bluesky."
msgstr "已成功同步到 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:224
msgid "Successfully syndicated to %d Bluesky accounts."
msgstr "已成功同步到 %d 个 Bluesky 账户。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:225
msgid "Failed to syndicate to Bluesky accounts: %s"
msgstr "同步到 Bluesky 账户失败：%s"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:226
msgid "Partially syndicated: some accounts failed."
msgstr "部分同步：某些账户失败。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:227
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:168
msgid "Retrying syndication to Bluesky..."
msgstr "正在重试同步到 Bluesky……"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:229
msgid "Retry failed"
msgstr "重试失败"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:230
msgid "Failed to retry syndication. Please try again."
msgstr "重试同步失败，请再试一次。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:231
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:78
#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:59
#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:58
msgid "Active Account (default)"
msgstr "当前活跃账户（默认）"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:227
msgid "Rounded"
msgstr "圆角"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:232
msgid "Outline"
msgstr "描边"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:236
msgid "Squared"
msgstr "方角"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:195
#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:217
#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:133
msgid "Bluesky Discussion"
msgstr "Bluesky 讨论"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:205
#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:227
#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:233
msgid "View on Bluesky"
msgstr "在 Bluesky 上查看"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:340
#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:518
msgid "No replies yet. Be the first to comment on Bluesky!"
msgstr "暂无回复。去 Bluesky 上抢先评论吧！"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:548
msgid "Reply on Bluesky"
msgstr "在 Bluesky 上回复"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:570
#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:586
msgid "Show %d reply"
msgid_plural "Show %d replies"
msgstr[0] "显示 %d 条回复"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:581
msgid "Hide replies"
msgstr "隐藏回复"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:184
msgid "Loading discussion..."
msgstr "正在加载讨论……"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:203
msgid "No Bluesky post information found."
msgstr "未找到 Bluesky 帖子信息。"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:213
msgid "Invalid Bluesky post data."
msgstr "无效的 Bluesky 帖子数据。"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:242
#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:136
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:249
msgid "Unlink"
msgstr "取消关联"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:274
#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:306
msgid "Invalid permissions"
msgstr "权限无效"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:280
msgid "No Bluesky post information found"
msgstr "未找到 Bluesky 帖子信息"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:60
msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:73
msgid "Reposts"
msgstr "转发"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:86
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:99
msgid "Quotes"
msgstr "引用"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:123
msgid "Discussion on Bluesky"
msgstr "Bluesky 上的讨论"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:326
msgid "Your browser does not support the video tag."
msgstr "您的浏览器不支持视频标签。"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:392
msgid "%s second ago"
msgid_plural "%s seconds ago"
msgstr[0] "%s 秒前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:405
msgid "%s minute ago"
msgid_plural "%s minutes ago"
msgstr[0] "%s 分钟前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:418
msgid "%s hour ago"
msgid_plural "%s hours ago"
msgstr[0] "%s 小时前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:431
msgid "%s day ago"
msgid_plural "%s days ago"
msgstr[0] "%s 天前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:444
msgid "%s week ago"
msgid_plural "%s weeks ago"
msgstr[0] "%s 周前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:456
msgid "%s month ago"
msgid_plural "%s months ago"
msgstr[0] "%s 个月前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:491
msgid "Unable to fetch post data from Bluesky."
msgstr "无法从 Bluesky 获取帖子数据。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:37
msgid "We couldn't connect to Bluesky. Your credentials may have expired."
msgstr "无法连接到 Bluesky，您的凭据可能已过期。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:39
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:66
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:85
msgid "Go to Settings"
msgstr "前往设置"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:48
msgid "Bluesky is temporarily rate limiting requests. Your post will be retried automatically."
msgstr "Bluesky 暂时进行了速率限制，您的帖子将自动重试。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:56
msgid "Couldn't reach Bluesky right now. This is usually temporary. Your post will be retried automatically."
msgstr "目前无法连接 Bluesky，这通常是暂时的，您的帖子将自动重试。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:64
msgid "The Bluesky handle appears to be invalid. Please check that you entered it correctly."
msgstr "Bluesky 标识符似乎无效，请检查您输入的内容是否正确。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:75
msgid "Bluesky couldn't process this request. The post content may have an issue."
msgstr "Bluesky 无法处理此请求，帖子内容可能存在问题。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:83
msgid "You don't have permission for this action on Bluesky. Your account settings may need updating."
msgstr "您没有在 Bluesky 上执行此操作的权限，您的账户设置可能需要更新。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:94
msgid "Bluesky is experiencing issues right now. Your post will be retried automatically."
msgstr "Bluesky 目前遇到了问题，您的帖子将自动重试。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:114
msgid "Something went wrong while connecting to Bluesky. Please try again."
msgstr "连接 Bluesky 时出现问题，请重试。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:120
msgid "We couldn't post to Bluesky right now. Your post will be retried automatically."
msgstr "目前无法发布到 Bluesky，您的帖子将自动重试。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:126
msgid "We couldn't load Bluesky content right now. Please try refreshing the page."
msgstr "目前无法加载 Bluesky 内容，请尝试刷新页面。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:133
msgid "Something went wrong with the Bluesky connection. Please try again."
msgstr "Bluesky 连接出现问题，请重试。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:148
msgid "Bluesky requests are paused due to repeated errors. They'll resume automatically."
msgstr "由于反复出错，Bluesky 请求已暂停，将自动恢复。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:151
msgid "Bluesky connection is healthy."
msgstr "Bluesky 连接正常。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:171
msgid "Rate limited — will retry automatically."
msgstr "已被速率限制——将自动重试。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:177
msgid "Successfully posted to Bluesky."
msgstr "已成功发布到 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:180
msgid "Couldn't post to Bluesky."
msgstr "无法发布到 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:183
msgid "Posted to some Bluesky accounts. Some accounts had issues."
msgstr "已发布到部分 Bluesky 账户，部分账户出现问题。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:186
msgid "Unknown syndication status."
msgstr "未知的同步状态。"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:51
msgid "Bluesky Integration Health"
msgstr "Bluesky 集成健康状况"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:76
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1359
msgid "Account Status"
msgstr "账户状态"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:87
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1409
msgid "No accounts configured."
msgstr "未配置任何账户。"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:93
msgid "Last Syndication"
msgstr "上次同步"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:99
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1418
msgid "API Health"
msgstr "API 健康状况"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:105
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1444
msgid "Cache Status"
msgstr "缓存状态"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:111
msgid "Pending Retries"
msgstr "待重试"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:117
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1508
msgid "Recent Activity"
msgstr "最近活动"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:128
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1524
msgid "No recent activity recorded."
msgstr "没有最近的活动记录。"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:138
msgid "View detailed health"
msgstr "查看详细健康状况"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:185
msgid "No recent syndication"
msgstr "没有最近的同步"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:186
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1438
msgid "All systems operational"
msgstr "所有系统运行正常"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:209
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1386
msgid "Circuit open"
msgstr "熔断器已开启"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:215
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1394
msgid "Auth issue"
msgstr "认证问题"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:218
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:783
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1398
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:248
msgid "Circuit open for: %s"
msgstr "熔断器已开启：%s"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:259
msgid "Profile and posts cached"
msgstr "个人资料和帖子已缓存"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:261
msgid "Profile cached, posts not cached"
msgstr "个人资料已缓存，帖子未缓存"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:263
msgid "Posts cached, profile not cached"
msgstr "帖子已缓存，个人资料未缓存"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:265
msgid "No cache active"
msgstr "无活跃缓存"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:285
msgid "%d post pending"
msgid_plural "%d posts pending"
msgstr[0] "%d 篇帖子待处理"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:47
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:96
msgid "Bluesky accounts configured"
msgstr "已配置的 Bluesky 账户"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:52
msgid "Bluesky credentials valid"
msgstr "Bluesky 凭据有效"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:57
msgid "Bluesky API connections"
msgstr "Bluesky API 连接"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:76
msgid "No Bluesky accounts configured"
msgstr "未配置 Bluesky 账户"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:79
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:99
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:208
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:233
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:84
msgid "Your site is not currently connected to any Bluesky accounts. To enable syndication and display features, add at least one account in the plugin settings."
msgstr "您的站点目前未连接任何 Bluesky 账户。要启用同步和显示功能，请在插件设置中至少添加一个账户。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:89
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:163
msgid "Go to Bluesky Settings"
msgstr "前往 Bluesky 设置"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:105
msgid "Your site is connected to %d Bluesky account."
msgid_plural "Your site is connected to %d Bluesky accounts."
msgstr[0] "您的站点已连接 %d 个 Bluesky 账户。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:141
msgid "Bluesky accounts need re-authentication"
msgstr "Bluesky 账户需要重新认证"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:144
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:173
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:150
msgid "%d Bluesky account has authentication errors and needs to be re-authenticated:"
msgid_plural "%d Bluesky accounts have authentication errors and need to be re-authenticated:"
msgstr[0] "%d 个 Bluesky 账户存在认证错误，需要重新认证："

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:170
msgid "All Bluesky credentials valid"
msgstr "所有 Bluesky 凭据有效"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:178
msgid "All Bluesky accounts are properly authenticated and ready to use."
msgstr "所有 Bluesky 账户均已正确认证，可以使用。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:205
msgid "Bluesky API requests paused"
msgstr "Bluesky API 请求已暂停"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:214
msgid "%d Bluesky account has experienced repeated API failures and is currently in a cooldown period:"
msgid_plural "%d Bluesky accounts have experienced repeated API failures and are currently in cooldown periods:"
msgstr[0] "%d 个 Bluesky 账户遇到了反复的 API 故障，目前正处于冷却期："

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:222
msgid "Requests to these accounts will resume automatically after the cooldown period expires (15 minutes). This is normal behavior when the API is experiencing issues."
msgstr "冷却期（15 分钟）结束后，这些账户的请求将自动恢复。当 API 出现问题时，这是正常行为。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:230
msgid "Bluesky API connections healthy"
msgstr "Bluesky API 连接正常"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:238
msgid "All Bluesky accounts are responding normally with no circuit breaker activations."
msgstr "所有 Bluesky 账户响应正常，无熔断器触发。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:261
msgid "Plugin Version"
msgstr "插件版本"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:265
msgid "Account Count"
msgstr "账户数量"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:269
msgid "API Endpoint"
msgstr "API 端点"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:273
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:507
msgid "Cache Duration"
msgstr "缓存时长"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:275
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1753
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分钟"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:280
msgid "Action Scheduler"
msgstr "Action Scheduler"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:282
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:283
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:293
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:294
msgid "Paused (too many errors)"
msgstr "已暂停（错误过多）"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:297
msgid "Yes — waiting before retrying"
msgstr "是——等待后重试"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:298
msgid "No"
msgstr "否"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:302
msgid "Account: %s"
msgstr "账户：%s"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:306
msgid "API Status: %s | Throttled: %s"
msgstr "API 状态：%s | 节流：%s"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:315
msgid "Bluesky Integration"
msgstr "Bluesky 集成"

#. translators: %s is the error message
#: classes/BlueSky_Helpers.php:100
msgid "BlueSky Error: %s"
msgstr "BlueSky 错误：%s"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:128
#: classes/BlueSky_Helpers.php:171
msgid "OpenSSL encryption is not available on your server."
msgstr "您的服务器上 OpenSSL 加密不可用。"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:149
msgid "Encryption failed. Please check your server configuration."
msgstr "加密失败，请检查您的服务器配置。"

#. translators: %s is the error message
#: classes/BlueSky_Helpers.php:157
msgid "Encryption failed: %s"
msgstr "加密失败：%s"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:184
msgid "Invalid encrypted data format."
msgstr "无效的加密数据格式。"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:190
msgid "Corrupted encrypted data."
msgstr "加密数据已损坏。"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:205
msgid "Decryption failed. The data might be corrupted or the encryption key has changed."
msgstr "解密失败。数据可能已损坏或加密密钥已更改。"

#. translators: %s is the error message
#: classes/BlueSky_Helpers.php:213
msgid "Decryption failed: %s"
msgstr "解密失败：%s"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:175
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:305
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:268
msgid "Bluesky Syndication"
msgstr "Bluesky 同步"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:226
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:317
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:277
msgid "Syndication is globally paused."
msgstr "同步已全局暂停。"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:227
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:322
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:282
msgid "Manage in Settings"
msgstr "在设置中管理"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:236
msgid "Don't syndicate this post on Bluesky"
msgstr "不要将此文章同步到 Bluesky"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:245
msgid "Check to avoid sending the post on Bluesky. Uncheck to send this post on Bluesky."
msgstr "勾选以阻止将文章发送到 Bluesky。取消勾选以将此文章发送到 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:277
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:145
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:220
msgid "Syndicate to:"
msgstr "同步到："

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:411
#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:442
msgid "Invalid nonce"
msgstr "无效的安全令牌"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:416
#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:449
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:541
msgid "Post Text:"
msgstr "帖子文本："

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:547
msgid "Characters: %d / 300"
msgstr "字符数：%d / 300"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:561
msgid "Link Card:"
msgstr "链接卡片："

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:602
msgid "No image found. The post will include a text link instead of a link card."
msgstr "未找到图片。该文章将包含文本链接而非链接卡片。"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:416
#: classes/BlueSky_Render_Front.php:539
msgid "BlueSky Social Card of %s"
msgstr "%s 的 BlueSky 社交卡片"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:494
msgid "Unable to fetch BlueSky profile."
msgstr "无法获取 BlueSky 个人资料。"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:726
#: templates/frontend/skeleton-posts-list.php:17
msgid "Loading Bluesky Posts"
msgstr "正在加载 Bluesky 帖子"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:761
msgid "Loading Bluesky Profile"
msgstr "正在加载 Bluesky 个人资料"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:56
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:72
msgid "BlueSky Settings"
msgstr "BlueSky 设置"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:95
msgid "BlueSky Account Settings"
msgstr "BlueSky 账户设置"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:112
#: templates/admin/settings-page.php:40
msgid "Feed Options"
msgstr "动态选项"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:128
msgid "BlueSky Discussions Settings"
msgstr "BlueSky 讨论设置"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:362
msgid "Account \"%s\" added and authenticated."
msgstr "账户 \"%s\" 已添加并认证。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:369
msgid "Account \"%s\" added but could not authenticate. Check credentials."
msgstr "账户 \"%s\" 已添加但无法认证，请检查凭据。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:443
msgid "BlueSky Handle"
msgstr "BlueSky 标识符"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:451
msgid "BlueSky Password"
msgstr "BlueSky 密码"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:459
msgid "Multi-Account Support"
msgstr "多账户支持"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:467
msgid "Number of Posts to Display"
msgstr "显示帖子数量"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:475
msgid "Do not display replies"
msgstr "不显示回复"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:483
msgid "Do not display reposts"
msgstr "不显示转发"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:491
msgid "Do not display embeds"
msgstr "不显示嵌入内容"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:499
msgid "Do not display counters"
msgstr "不显示计数器"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:515
msgid "Enable Bluesky Discussions"
msgstr "启用 Bluesky 讨论"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:523
msgid "Discussion Thread Source"
msgstr "讨论主题来源"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:531
msgid "Display Multiple Levels of Replies"
msgstr "显示多级回复"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:539
msgid "Collapse Nested Replies by Default"
msgstr "默认折叠嵌套回复"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:547
msgid "Display Like and Share Counters"
msgstr "显示点赞和分享计数"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:555
msgid "Display Reply Links"
msgstr "显示回复链接"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:563
msgid "Display Images and Attachments"
msgstr "显示图片和附件"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:598
msgid "Enter your BlueSky account details to enable social integration."
msgstr "输入您的 BlueSky 账户信息以启用社交集成。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:613
msgid "Start customizing how your feed and profile card are displayed."
msgstr "开始自定义您的动态和个人资料卡片的显示方式。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:628
msgid "Display Bluesky discussions on your posts. This feature only works for posts that have been syndicated to Bluesky."
msgstr "在您的文章中显示 Bluesky 讨论。此功能仅适用于已同步到 Bluesky 的文章。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:649
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:873
msgid "Your e-mail address or Bluesky handle (e.g. user.bsky.social)."
msgstr "您的电子邮件地址或 Bluesky 标识符（例如 user.bsky.social）。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:678
msgid "Leave empty to keep the current password."
msgstr "留空以保留当前密码。"

#. translators: %1$s opening link tag, %2$s the closing link tag, %3$s new line insertion
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:689
msgid "Instead of using your password, you can use an %1$sApp Password%2$s available on BlueSky.%3$sNo need to authorize access to your direct messages, this plugin does not need it."
msgstr "您可以使用 BlueSky 上的%1$s应用密码%2$s来代替您的密码。%3$s无需授权访问您的私信，此插件不需要该权限。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:710
msgid "Checking connection..."
msgstr "正在检查连接……"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:725
msgid "Account Manager not available."
msgstr "账户管理器不可用。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:734
msgid "Enable Multi-Account Support"
msgstr "启用多账户支持"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:737
msgid "Connect multiple Bluesky accounts for syndication and display switching."
msgstr "连接多个 Bluesky 账户以进行同步和显示切换。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:743
msgid "Connected Accounts"
msgstr "已连接的账户"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:745
msgid "Active account:"
msgstr "活跃账户："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:746
msgid "Is the default account used for widgets, shortcodes & blocks if no other account is specified."
msgstr "当未指定其他账户时，作为小工具、简码和区块使用的默认账户。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:749
msgid "Auto-Syndicate:"
msgstr "自动同步："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:750
msgid "If checked, it'll syndicate all new posts, unless you filter it by including/excluding categorie. (See Syndication tab)"
msgstr "如果勾选，将自动同步所有新文章，除非您通过包含/排除分类进行过滤。（请参阅同步选项卡）"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:762
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:763
msgid "Handle"
msgstr "标识符"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:764
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:765
msgid "Auto-Syndicate"
msgstr "自动同步"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:766
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:781
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:795
msgid "Authenticated"
msgstr "已认证"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:801
msgid "Credentials Configured"
msgstr "凭据已配置"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:806
msgid "Not Authenticated"
msgstr "未认证"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:832
msgid "Make Active"
msgstr "设为活跃"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:842
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:853
msgid "No accounts connected yet."
msgstr "尚未连接任何账户。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:857
msgid "Add New Account"
msgstr "添加新账户"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:865
msgid "Account Name"
msgstr "账户名称"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:867
msgid "e.g., Personal Account"
msgstr "例如：个人账户"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:870
msgid "Bluesky Handle"
msgstr "Bluesky 标识符"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:877
msgid "App Password"
msgstr "应用密码"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:882
msgid "Create an %1$sApp Password%2$s on Bluesky."
msgstr "在 Bluesky 上创建一个%1$s应用密码%2$s。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:891
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:897
msgid "Add Account"
msgstr "添加账户"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:900
msgid "Click \"Save Changes\" to save the new account."
msgstr "点击"保存更改"以保存新账户。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:921
msgid "Automatically syndicate new posts to BlueSky. You can change this behaviour post by post while editing it."
msgstr "自动将新文章同步到 BlueSky。您可以在编辑文章时逐篇更改此行为。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:954
msgid "Pause all syndication to Bluesky. When enabled, no posts will be syndicated to any account. Use this for maintenance or troubleshooting."
msgstr "暂停所有到 Bluesky 的同步。启用后，将不会向任何账户同步文章。可用于维护或故障排除。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:975
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:116
#: blocks/bluesky-profile-card.js:116
msgid "System Preference"
msgstr "跟随系统"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:981
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:123
#: blocks/bluesky-profile-card.js:123
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:986
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:127
#: blocks/bluesky-profile-card.js:127
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1004
msgid "Enter the number of posts to display (1-10) - 5 is set by default"
msgstr "输入要显示的帖子数量（1-10），默认为 5"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1026
msgid "If checked, your replies will not be displayed in your feed."
msgstr "如果勾选，您的回复将不会在动态中显示。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1048
msgid "If checked, the reposts won't be displayed in your feed."
msgstr "如果勾选，转发将不会在动态中显示。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1070
msgid "If checked, videos, images, and link cards won't be displayed in your feed."
msgstr "如果勾选，视频、图片和链接卡片将不会在动态中显示。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1092
msgid "If checked, like, repost, reply, and quote counters won't be displayed in your feed."
msgstr "如果勾选，点赞、转发、回复和引用计数将不会在动态中显示。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1119
msgid "Days"
msgstr "天"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1131
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1143
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1149
msgid "Set to 0 in all fields to disable the cache."
msgstr "将所有字段设为 0 以禁用缓存。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1172
msgid "Enable Bluesky discussion display below your syndicated posts."
msgstr "在已同步的文章下方启用 Bluesky 讨论显示。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1187
msgid "This option is only available when multi-account support is enabled."
msgstr "此选项仅在启用多账户支持时可用。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1197
msgid "No accounts available. Please add an account first."
msgstr "没有可用的账户，请先添加一个账户。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1217
msgid "Choose which account's Bluesky thread to display for discussions."
msgstr "选择要显示哪个账户的 Bluesky 讨论串。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1237
msgid "Display multiple levels of replies (replies to replies)."
msgstr "显示多级回复（回复的回复）。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1263
msgid "Collapse nested replies by default (only available if multiple levels are enabled)."
msgstr "默认折叠嵌套回复（仅在启用多级回复时可用）。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1287
msgid "Display like and share counters for individual replies."
msgstr "为每条回复显示点赞和分享计数。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1312
msgid "Display a link to reply on Bluesky for each reply."
msgstr "为每条回复显示在 Bluesky 上回复的链接。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1336
msgid "Display images, videos, and other attachments in replies."
msgstr "在回复中显示图片、视频和其他附件。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1355
msgid "Plugin Health"
msgstr "插件健康状况"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1412
msgid "Account manager not available."
msgstr "账户管理器不可用。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1434
msgid "Circuit breaker open for: %s"
msgstr "熔断器已开启：%s"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1453
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1568
msgid "Profile Card Cache:"
msgstr "个人资料卡片缓存："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1457
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1470
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1483
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1496
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1578
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1608
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1640
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1670
msgid "Active (expires in %s)"
msgstr "活跃（%s 后过期）"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1461
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1474
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1487
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1500
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1589
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1619
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1651
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1681
msgid "Not cached"
msgstr "未缓存"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1466
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1598
msgid "Posts Feed Cache:"
msgstr "帖子动态缓存："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1479
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1630
msgid "Access Token Cache:"
msgstr "访问令牌缓存："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1492
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1660
msgid "Refresh Token Cache:"
msgstr "刷新令牌缓存："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1527
msgid "Activity logger not available."
msgstr "活动记录器不可用。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1558
msgid "Current cache status:"
msgstr "当前缓存状态："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1712
msgid "expired"
msgstr "已过期"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1725
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1739
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d 小时"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1767
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1807
msgid "Account removed successfully."
msgstr "账户已成功移除。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1810
msgid "%d post was associated with this account."
msgid_plural "%d posts were associated with this account."
msgstr[0] "%d 篇文章与此账户关联。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1850
msgid "Active account switched successfully."
msgstr "活跃账户已成功切换。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1892
msgid "Discussion account updated successfully."
msgstr "讨论账户已成功更新。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1918
msgid "Security check failed. Please try again."
msgstr "安全检查失败，请重试。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1959
msgid "Category rules updated for %d account."
msgid_plural "Category rules updated for %d accounts."
msgstr[0] "已为 %d 个账户更新分类规则。"

#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:11
#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:36
msgid "BlueSky Latest Posts"
msgstr "BlueSky 最新帖子"

#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:12
msgid "Displays latest BlueSky posts"
msgstr "显示最新的 BlueSky 帖子"

#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:55
#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:54
msgid "Display Account:"
msgstr "显示账户："

#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:11
#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:35
msgid "BlueSky Profile"
msgstr "BlueSky 个人资料"

#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:12
msgid "Displays BlueSky profile card"
msgstr "显示 BlueSky 个人资料卡片"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:30
msgid "Connect at least one Bluesky account to configure category rules."
msgstr "至少连接一个 Bluesky 账户才能配置分类规则。"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:34
msgid "Enable auto-syndicate on at least one account to configure category rules."
msgstr "至少在一个账户上启用自动同步才能配置分类规则。"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:38
msgid "Create categories in WordPress to set up syndication rules."
msgstr "在 WordPress 中创建分类以设置同步规则。"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:42
msgid "Unknown Account"
msgstr "未知账户"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:61
msgid "Include Categories"
msgstr "包含分类"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:64
msgid "Only syndicate posts with at least one of these categories (OR logic)."
msgstr "仅同步至少包含以下分类之一的文章（或逻辑）。"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:85
msgid "Exclude Categories"
msgstr "排除分类"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:88
msgid "Never syndicate posts with any of these categories (higher priority than include)."
msgstr "不同步包含以下任何分类的文章（优先级高于包含规则）。"

#: templates/admin/settings-page.php:27
msgid "Bluesky Settings Menu"
msgstr "Bluesky 设置菜单"

#: templates/admin/settings-page.php:32
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: templates/admin/settings-page.php:49
msgid "Syndication"
msgstr "同步"

#: templates/admin/settings-page.php:55
msgid "Discussions"
msgstr "讨论"

#: templates/admin/settings-page.php:64
#: templates/admin/settings-page.php:92
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: templates/admin/settings-page.php:72
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/admin/settings-page.php:97
msgid "Decide how you want your Bluesky blocks to look like!"
msgstr "决定您希望 Bluesky 区块的外观！"

#: templates/admin/settings-page.php:106
#: templates/admin/settings-page.php:116
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:112
#: blocks/bluesky-profile-card.js:112
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: templates/admin/settings-page.php:148
msgid "Profile Customization"
msgstr "个人资料自定义"

#: templates/admin/settings-page.php:153
msgid "Profile Layout"
msgstr "个人资料布局"

#: templates/admin/settings-page.php:158
msgid "Choose the default layout for your profile card."
msgstr "选择个人资料卡片的默认布局。"

#: templates/admin/settings-page.php:167
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: templates/admin/settings-page.php:179
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:70
#: blocks/bluesky-profile-card.js:70
msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

#: templates/admin/settings-page.php:189
msgid "Profile Font Styling"
msgstr "个人资料字体样式"

#: templates/admin/settings-page.php:194
msgid "Tweak the font sizes for the profile card."
msgstr "调整个人资料卡片的字体大小。"

#: templates/admin/settings-page.php:216
#: templates/admin/settings-page.php:477
msgid "Name/Pseudo"
msgstr "名称/昵称"

#: templates/admin/settings-page.php:228
#: templates/admin/settings-page.php:489
msgid "Nickhandle"
msgstr "标识符昵称"

#: templates/admin/settings-page.php:240
msgid "Counters"
msgstr "计数器"

#: templates/admin/settings-page.php:252
msgid "Biography"
msgstr "简介"

#: templates/admin/settings-page.php:409
msgid "Feed Customization"
msgstr "动态自定义"

#: templates/admin/settings-page.php:414
msgid "Feed Layout"
msgstr "动态布局"

#: templates/admin/settings-page.php:419
msgid "Pick the layout that suits you best. Be careful, some of them could come later, and with specific pre-defined options. (e.g. \"no-replies\" by default)"
msgstr "选择最适合您的布局。请注意，部分布局可能会稍后推出，且附带特定的预设选项（例如默认"不显示回复"）。"

#: templates/admin/settings-page.php:428
msgid "Default layout"
msgstr "默认布局"

#: templates/admin/settings-page.php:440
msgid "Light Weight Layout"
msgstr "轻量布局"

#: templates/admin/settings-page.php:450
msgid "Feed Font Styling"
msgstr "动态字体样式"

#: templates/admin/settings-page.php:455
msgid "Tweak the font sizes for the posts feed."
msgstr "调整帖子动态的字体大小。"

#: templates/admin/settings-page.php:501
msgid "Post Content"
msgstr "帖子内容"

#: templates/admin/settings-page.php:513
msgid "External Title"
msgstr "外部标题"

#: templates/admin/settings-page.php:525
msgid "External Description"
msgstr "外部描述"

#: templates/admin/settings-page.php:537
msgid "External URL"
msgstr "外部链接"

#: templates/admin/settings-page.php:549
msgid "StarterPack Name"
msgstr "StarterPack 名称"

#: templates/admin/settings-page.php:705
msgid "Syndication Settings"
msgstr "同步设置"

#: templates/admin/settings-page.php:706
msgid "Control global syndication behavior and configure category-based routing rules for your accounts."
msgstr "控制全局同步行为，并为您的账户配置基于分类的路由规则。"

#: templates/admin/settings-page.php:708
msgid "Global Syndication Control"
msgstr "全局同步控制"

#: templates/admin/settings-page.php:714
msgid "Pause All Syndication"
msgstr "暂停所有同步"

#: templates/admin/settings-page.php:728
msgid "Category Rules"
msgstr "分类规则"

#: templates/admin/settings-page.php:729
msgid "Configure which categories should be syndicated to which accounts. If no rules are set, all posts will be syndicated."
msgstr "配置哪些分类应同步到哪些账户。如果未设置规则，所有文章都将被同步。"

#: templates/admin/settings-page.php:733
msgid "%1$sInclude:%2$s Only syndicate posts with these categories.%3$s%1$sExclude%2$s: Never syndicate posts with these categories. If no rules are set, all posts syndicate."
msgstr "%1$s包含：%2$s仅同步包含这些分类的文章。%3$s%1$s排除%2$s：不同步包含这些分类的文章。如果未设置规则，所有文章都将被同步。"

#: templates/admin/settings-page.php:749
msgid "About this plugin"
msgstr "关于此插件"

#: templates/admin/settings-page.php:756
msgid "This plugin is written by %s."
msgstr "此插件由 %s 编写。"

#: templates/admin/settings-page.php:761
msgid "This extension is not an official BlueSky plugin."
msgstr "此扩展不是 BlueSky 官方插件。"

#: templates/admin/settings-page.php:770
msgid "Need help with something? Have a suggestion? %1$sAsk away%2$s."
msgstr "需要帮助？有建议？%1$s尽管提问%2$s。"

#: templates/admin/settings-page.php:778
msgid "You want to contribute to this project? %1$sHere is the Github Repository%2$s."
msgstr "想为此项目做贡献？%1$s这是 Github 仓库%2$s。"

#: templates/admin/settings-page.php:787
msgid "Rate this plugin on WordPress.org"
msgstr "在 WordPress.org 上为此插件评分"

#: templates/admin/settings-page.php:795
msgid "Want to support the plugin? %1$sGive a review%2$s"
msgstr "想支持此插件？%1$s给个评价%2$s"

#: templates/admin/settings-page.php:808
msgid "Support the Developer"
msgstr "支持开发者"

#: templates/admin/settings-page.php:812
msgid "This plugin is free and built with care on personal time. If it saves you time or brings value to your site, consider buying the developer a coffee (or two)!"
msgstr "此插件是免费的，由开发者利用个人时间精心打造。如果它为您节省了时间或为您的网站带来了价值，请考虑请开发者喝杯咖啡！"

#: templates/admin/settings-page.php:819
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: templates/admin/settings-page.php:823
msgid "Revolut"
msgstr "Revolut"

#: templates/admin/settings-page.php:828
msgid "Some Plugin Engine Info"
msgstr "插件引擎信息"

#: templates/admin/settings-page.php:836
msgid "About the shortcodes"
msgstr "关于简码"

#: templates/admin/settings-page.php:843
msgid "You can use the following shortcodes to display your BlueSky profile and posts: %1$s and %2$s."
msgstr "您可以使用以下简码来显示您的 BlueSky 个人资料和帖子：%1$s 和 %2$s。"

#: templates/admin/settings-page.php:851
msgid "By default, the shortcodes use the global settings, but you can decide to override them thanks to the attributes described on this page."
msgstr "简码默认使用全局设置，但您可以通过此页面所述的属性来覆盖它们。"

#: templates/admin/settings-page.php:856
msgid "You can also use the Gutenberg blocks to display the profile card and posts feed."
msgstr "您还可以使用 Gutenberg 区块来显示个人资料卡片和帖子动态。"

#: templates/admin/settings-page.php:863
msgid "Shortcodes Demo"
msgstr "简码演示"

#: templates/admin/settings-page.php:869
msgid "Profile Card"
msgstr "个人资料卡片"

#: templates/admin/settings-page.php:873
msgid "The profile shortcode will display your BlueSky profile card. It uses the following attributes:"
msgstr "个人资料简码将显示您的 BlueSky 个人资料卡片，它使用以下属性："

#: templates/admin/settings-page.php:878
msgid "The layout to use. Options are \"default\" and \"compact\". Default uses the global setting."
msgstr "要使用的布局。选项为 \"default\" 和 \"compact\"。默认使用全局设置。"

#: templates/admin/settings-page.php:882
msgid "Whether to display the profile banner. Default is true."
msgstr "是否显示个人资料横幅。默认为 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:886
msgid "Whether to display the profile avatar. Default is true."
msgstr "是否显示个人资料头像。默认为 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:890
msgid "Whether to display follower/following counts. Default is true."
msgstr "是否显示关注者/正在关注数量。默认为 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:894
msgid "Whether to display the profile bio. Default is true."
msgstr "是否显示个人简介。默认为 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:898
msgid "The theme to use for displaying the profile. Options are \"light\", \"dark\", and \"system\". Default is \"system\"."
msgstr "用于显示个人资料的主题。选项为 \"light\"、\"dark\" 和 \"system\"。默认为 \"system\"。"

#: templates/admin/settings-page.php:902
msgid "Additional CSS class to apply to the profile card."
msgstr "应用于个人资料卡片的额外 CSS 类。"

#: templates/admin/settings-page.php:907
#: templates/admin/settings-page.php:974
msgid "The UUID of a specific account to display. Leave empty to use the active account. %1$sFind your Bluesky DID%2$s."
msgstr "要显示的特定账户的 UUID。留空以使用活跃账户。%1$s查找您的 Bluesky DID%2$s。"

#: templates/admin/settings-page.php:916
msgid "This is how your BlueSky profile card will look like:"
msgstr "您的 BlueSky 个人资料卡片将如下所示："

#: templates/admin/settings-page.php:931
msgid "Last Posts Feed"
msgstr "最新帖子动态"

#: templates/admin/settings-page.php:936
msgid "The last posts shortcode will display your last posts feed. It uses the following attributes:"
msgstr "最新帖子简码将显示您的最新帖子动态，它使用以下属性："

#: templates/admin/settings-page.php:941
msgid "Override the feed layout. Options are \"default\", \"layout_2\" or \"compact\" (compact with header). Leave empty to use the global setting."
msgstr "覆盖动态布局。选项为 \"default\"、\"layout_2\" 或 \"compact\"（带标题的紧凑布局）。留空以使用全局设置。"

#: templates/admin/settings-page.php:945
msgid "Whether to display embedded media in the posts. Default is true."
msgstr "是否在帖子中显示嵌入的媒体。默认为 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:949
msgid "Whether to display embedded images in the posts. Default is true."
msgstr "是否在帖子中显示嵌入的图片。默认为 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:953
msgid "Whether to hide your replies, or include them in your feed. Default is true."
msgstr "是否隐藏您的回复，或将其包含在动态中。默认为 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:957
msgid "Whether to hide the reposts, or include them in your feed. Default is true."
msgstr "是否隐藏转发，或将其包含在动态中。默认为 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:961
msgid "The number of posts to display. Default is 5."
msgstr "要显示的帖子数量。默认为 5。"

#: templates/admin/settings-page.php:965
msgid "Whether to hide like, repost, reply, and quote counters. Default is false."
msgstr "是否隐藏点赞、转发、回复和引用计数。默认为 false。"

#: templates/admin/settings-page.php:969
msgid "The theme to use for displaying the posts. Options are \"light\", \"dark\", and \"system\". Default is \"system\"."
msgstr "用于显示帖子的主题。选项为 \"light\"、\"dark\" 和 \"system\"。默认为 \"system\"。"

#: templates/admin/settings-page.php:983
msgid "This is how your last posts feed will look like:"
msgstr "您的最新帖子动态将如下所示："

#: templates/admin/settings-page.php:1004
msgid "Support the plugin"
msgstr "支持此插件"

#: templates/admin/settings-page.php:1011
msgid "Support this Plugin"
msgstr "支持此插件"

#: templates/admin/settings-page.php:1015
msgid "This plugin is free, open-source, and maintained on personal time. If it helps you connect with the Bluesky community, a small donation goes a long way!"
msgstr "此插件是免费的开源项目，由开发者利用个人时间维护。如果它帮助您连接了 Bluesky 社区，一笔小额捐赠将大有帮助！"

#: templates/admin/settings-page.php:1022
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "通过 PayPal 捐赠"

#: templates/admin/settings-page.php:1026
msgid "Donate via Revolut"
msgstr "通过 Revolut 捐赠"

#: templates/admin/settings-page.php:1029
msgid "Thank you for your generosity!"
msgstr "感谢您的慷慨支持！"

#: templates/admin/settings-page.php:1043
#: templates/admin/settings-page.php:1050
msgid "Debug Bar"
msgstr "调试栏"

#: templates/admin/settings-page.php:1055
msgid "Former plugin's options (kept for retro-compatibility)"
msgstr "旧版插件选项（保留用于向后兼容）"

#: templates/admin/settings-page.php:1062
msgid "Multi-Account: Accounts"
msgstr "多账户：账户"

#: templates/admin/settings-page.php:1069
msgid "Multi-Account: Active Account"
msgstr "多账户：活跃账户"

#: templates/admin/settings-page.php:1076
msgid "Multi-Account: Global Settings"
msgstr "多账户：全局设置"

#: templates/admin/settings-page.php:1083
msgid "Multi-Account: Schema Version"
msgstr "多账户：架构版本"

#: templates/frontend/posts-list.php:21
msgid "List of the latest Bluesky Posts"
msgstr "最新 Bluesky 帖子列表"

#: templates/frontend/posts-list.php:52
msgid "See Bluesky Profile"
msgstr "查看 Bluesky 个人资料"

#. translators: %s is the post author's display name
#: templates/frontend/posts-list.php:83
msgid "View post by %s on Bluesky"
msgstr "在 Bluesky 上查看 %s 的帖子"

#: templates/frontend/posts-list.php:398
msgid "%s like"
msgid_plural "%s likes"
msgstr[0] "%s 个喜欢"

#: templates/frontend/posts-list.php:420
msgid "%s repost"
msgid_plural "%s reposts"
msgstr[0] "%s 次转发"

#: templates/frontend/posts-list.php:442
msgid "%s reply"
msgid_plural "%s replies"
msgstr[0] "%s 条回复"

#: templates/frontend/posts-list.php:464
msgid "%s quote"
msgid_plural "%s quotes"
msgstr[0] "%s 条引用"

#: templates/frontend/posts-list.php:513
msgid "No posts yet"
msgstr "暂无帖子"

#. translators: %s is the Bluesky handle
#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:43
#: templates/frontend/profile-card.php:39
msgid "@%s on Bluesky"
msgstr "@%s 在 Bluesky"

#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:57
#: templates/frontend/profile-card.php:48
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:58
#: templates/frontend/profile-card.php:55
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:59
#: templates/frontend/profile-card.php:62
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: templates/frontend/stale-indicator.php:21
msgid "Last updated %s ago"
msgstr "上次更新于 %s 前"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:31
#: blocks/bluesky-profile-card.js:31
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:35
#: blocks/bluesky-profile-card.js:35
msgid "Display Account"
msgstr "显示账户"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:48
msgid "Posts Display Options"
msgstr "帖子显示选项"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:55
#: blocks/bluesky-profile-card.js:55
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:59
#: blocks/bluesky-profile-card.js:59
msgid "Default (global setting)"
msgstr "默认（全局设置）"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:66
#: blocks/bluesky-profile-card.js:66
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:80
msgid "Display Embeds"
msgstr "显示嵌入内容"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:88
msgid "Hide Replies"
msgstr "隐藏回复"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:96
msgid "Hide Reposts"
msgstr "隐藏转发"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:104
msgid "Hide Counters"
msgstr "隐藏计数器"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:137
msgid "Number of Posts"
msgstr "帖子数量"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:156
msgid "BlueSky Posts Feed"
msgstr "BlueSky 帖子动态"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:160
#: blocks/bluesky-profile-card.js:150
msgid "social"
msgstr "社交"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:161
msgid "feed"
msgstr "动态"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:162
msgid "posts"
msgstr "帖子"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:97
msgid "Unable to generate preview."
msgstr "无法生成预览。"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:106
msgid "Error loading preview."
msgstr "加载预览时出错。"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:173
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:251
msgid "Category rules will prevent syndication to this account."
msgstr "分类规则将阻止同步到此账户。"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:243
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:305
msgid "Post text:"
msgstr "帖子文本："

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:249
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:312
msgid "Auto-generated from title and excerpt"
msgstr "根据标题和摘要自动生成"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:277
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:333
msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:327
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:287
msgid "Don't syndicate this post"
msgstr "不同步此文章"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:351
msgid "Loading preview..."
msgstr "正在加载预览……"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:391
msgid "Refresh Preview"
msgstr "刷新预览"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:48
msgid "Profile Display Options"
msgstr "个人资料显示选项"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:80
msgid "Display Banner"
msgstr "显示横幅"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:88
msgid "Display Avatar"
msgstr "显示头像"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:96
msgid "Display Counters"
msgstr "显示计数器"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:104
msgid "Display Bio"
msgstr "显示简介"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:146
msgid "BlueSky Profile Card"
msgstr "BlueSky 个人资料卡片"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:151
msgid "account"
msgstr "账户"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:152
msgid "card"
msgstr "卡片"

#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:347
msgid "Preview:"
msgstr "预览："

#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:355
msgid "(Title and excerpt will be used)"
msgstr "（将使用标题和摘要）"
